星期日 香港陸沉 大家準備好坐四大方舟未???

黃埔號 馬灣挪亞方舟 珍寶海鮮舫 石門club one

港豬澳 膠鐵 byebye

我選擇駕駛天壇大佛飛上天避一避先

你坐你隻生滋羊咪得

學馬浚偉算

On9，珍寶海鮮舫真係船黎架！